一句講曬，鹼水糭最正

尤其是加埋紅豆餡
再係上面沈大量沙糖
今個端午決定食到糖尿

鹼水糉識食一定係食無餡
淨點砂糖先係皇道

鹼水糭、五仁月餅、過年糖霜冬瓜蓮藕

狗都唔屌

傻鳩先食鹼水糉
難食過屎

一睇就知樓主食開屎

鹼水糉 垃圾 狗都唔食

咸肉傻先係囉